如果呢一刻有個導彈飛緊埋黎，你有半個鐘時間……

你地會做d咩？

頭先睇隔離post，知道頭先北韓射左個導彈飛越左日本上空，跌左落太平洋，於是喺到諗，如果突然收到警報話半個鐘後有導彈會飛落香港，我會最想做d咩

我會話比屋企人知我愛佢地 然後再去搵男朋友同埋我地養嘅兔兔一齊渡過最後嘅時間

打埋最後一個丁

走落地鐵站？

導彈姐
落地鐘站咪得

小心選擇你最後一套av

上lihkg開post

[推到完場]有粒導彈飛緊埋黎 , 你問我答 1

西環地鐵站

匿喺hku站

搵個最深嘅黎匿埋

衝返去公司做野直到導彈爆炸

搭地鐵去何文田

連登仔集體開post

好似hku站深d

攞定食糧入地鐵裏面

大亞灣爆炸，hku站安唔安全?

好！年尾加人工！

班車一定多人到仆街

希望老闆知道

返公司執埋d手尾

狗鐵今鋪賺到fat fat

成個香港都唔安全

到時老闆都會返公司，會睇到嘅

年尾出三糧比你

瘋狂入鋪頭搗亂
衝入d餐廳廚房搶野食
抽係條街既靚女水
平時唔做得既都試下

到時都死撚咗，仲要黎做乜

上ifc迎接導彈

去百佳搶午餐肉

瞓個靚覺

去上環搭船過澳門

帶backpack 去搶午餐肉

先用半個鐘頭做自己野
然後出去望下粒導彈到未
之後望住粒導彈下垂
再計算導彈擊中位置
最後向相反方向以快過保特嘅速度跑避開導彈

頭7果時燒比你

潛落泳池/水底可唔可以避過一劫？

上床瞓覺
瞓瞓下死好過睇住自己炸開

周街老強 搶車飛車
老屈小強

樓豬 其實我個金仔導彈post係成日之前 唔係岩岩

打飛機射粒飛彈落黎

一粒導彈嘅威力夠炸香港幾多地區？

遠離市區實際d
落地鐵站實唔夠野食同冇人救你
周圍d大廈都冇野除時

唔該巴打

呢個核彈 導彈係咪靜係中心個圈?

入條link玩， 好好玩

準時返工啦
依家d 後生真係唔捱得導彈都驚

之後有班烏托幫撚就會話
我著得少唔等於你可以抽水

一定要搵女神就地正法

兔兔 on99

導彈最多咩比人炸一座大廈

唔好幻想咁多啦，年尾公司收入唔好，員工要共渡時艱全部扣糧

大埔區可以避去邊

返教會

男朋友重要過屋企人

導彈咪最多炸2, 3條街

導彈喎 唔係核彈喎 仲要得一粒 半個鐘行路都走到啦

若有一粒炸彈飛了下來 或許我 已不會存在

你諗到嘅人地都諗到，到時就人山人海n萬人逼係度，都唔見得好 埋咗出入位就困獸鬥

緊係買定一大堆食糧水源同五餐肉
炸唔死用得著
但個香港都會有二次災難
到時可以瘋狂食女
等中國派解放軍救援香港
之後等比中國接管香港
到時中國香港一家親

打卡

正解

睇動物朋友

大結局

拎哂三隻貓走佬

呢度好多野獸

霸定靚位等拍片

導彈炸得個一忽仔

明年今日？

又唔係核彈，當然係繼續翻工啦，家陣唔洗做呀。至多我落地鐵站蛇個王，若果office未被炸就繼續努力工作，否則又要被公司扣AL啦

鰂魚涌mtr

拯救地球

痾屎 好撚急屎呢家

仲有28分鐘做咩？

係仲有29分鐘30秒做咩先啱

即刻出街買午餐肉

做咩唔緊要,做撚左單大野之後話攔截到...真係跳樓都唔掂

核彈都係導彈黎架柒頭

你地又有冇諗過到底個地鐵站塞唔塞得落呢

即刻中出女神先

導彈姐, 唔關我事,
炸都係炸中環先

核彈成個香港玩撚完la

去高鐵地底

應該可以成個陸沉,

想同佢講我仲好鐘意你

我屌

傻閪你識唔識分導彈同核彈架

最大傷係半空中引爆核彈 傷害範圍難以估計

導彈個頭裝核彈頭咪變核彈囉

到時會唔會出現隊龍

咁咪叫核彈囉
你裝返個腦咪叫正常人囉

睇返條link，一粒核彈不足以摧毀成個香港

你估依家發展仲停留小男孩同胖子要架轟炸機親生飛去現場放咩？

你睇名覆啦

你唔講我以為核彈

到時手握午餐肉有得落銅鑼灣/鰂魚涌/港大站/何文田/金鐘站
冇錢嘅去大學/觀塘/柴灣受死啦

所以你都係唔識分導彈同核彈

幾個3TB點選

避孕兔：屌你死都要攬我一齊死

睇名覆啊，咁撚多眼殘，話導彈係核彈唔撚係我，屌你老母

返工做埋啲嘢先

我解釋俾個傻閪知姐

徒手擋住佢

女人硬係鍾意諗呢啲中二病野

跟住嗰29分鐘呢？

29分鐘用嚟起機

搞笑漫畫日和

買箱午餐肉 等發達

同街上d人講屌你老母

連登仔梗係徒手接著再扔返去金仔到啦

導彈係object ,核彈係parameter
左輪係鎗,鎗唔係鎗?
你係有裝個腦,裝左落屎忽姐

掟隻亞古獸同加魯獸上網 之後開直播

btw,裝左核彈頭唔一定叫核彈,
反彈道導彈一樣係核彈頭

學到野未呀,柒頭

游水出公海 爆完再游返返黎

應該all in 買700

有人腦都唔一定叫人類既，
成隻豬閪係我前面

導彈有好多種款式，話導彈=核彈一定係豬閪

有導彈射埋黎我用破箭式擋開

你前面?你意思係你個MON反映緊果個?

=係解等於丫嘛?
導彈等於核彈
導彈都係核彈

成地沙啦

我會用魔術將佢彈返去太空

核彈都係導彈(既一種)

個條動畫

咁我著返條褲先回post

半個鐘內去樓主屋企攪炒

打最後十五個丁

普通導彈點炸得晒成個香港...

死都臨頭都仲係打丁

你咪兜囉 兜到自己唔撚面紅咩

哇 屌你老母依家加返句 既一種
你老母俾狗屌，你唔撚面紅架？
兩句野差好撚遠wo
果然你老母俾狗屌

飛毛腿r11同r17都可以裝核彈頭,咁佢地係咪叫飛毛腿核彈?
galosh導彈一樣有核彈頭,係咪叫核彈?

等緊你收我皮

改一改就引到你跳晒掣,當你狗咁撚你仲未知?

btw,你前面有豬閪?用邊隻機咁反光?

食人生最後一碗牛腩麵

去街搵件靚女
同佢講我愛你
之後強行接吻
唔理佢點反抗都好
都唔會放開佢

你老母真係俾狗屌
裝撚左核彈頭咪係核彈囉，你咁撚執著飛毛腿導彈，依家係屌你 導彈都係核彈啊啊 柒頭，
咁用 動力引導導彈 冇誘發性引爆炸，咁係咪又叫核彈 ? 你老母俾狗屌啦

屌人生最後一個西

快d回應好wo大口狗

講錯野 唔洗俾人屌呀
咩撚野叫 導彈都係核彈
轉個撚頭 改句導彈都係核彈(既一種)

我中間係打錯導彈都係核彈,因為copy & paste
你條垃圾唔夠講就無限放大

去返第一句啦,我一直都話核彈都係導彈,你先開始抽水
繼續斷章取義,無限放大啦

喂,你係無料到咪比個老母你屌下,加強你既信心囉
除褲未?

你前面個mon又反射左個豬閪啦

哦,原來有人睇錯名笑鳩你

錯撚左咪要俾人屌囉，傻閪 錯唔撚洗俾人屌，屌足咁多頁先認錯。
你肯認錯算鳩數，不過你老母都係俾狗屌！！！

唔怪得好似我平時踩到隻狗條尾咁,咁大反應啦

有核彈頭就叫核彈,係囉,你都未回應我飛毛腿點解無nuclear呢個字

打個j之後訓覺，喺睡夢中迎接死亡

拉開話題做咩姐?有核彈頭就叫核彈?
你老母係人,生你出黎都變撚左隻狗啦

因為佢可以唔撚裝核彈頭囉，我係冇撚義務答鳩你#

Show Blocked User - 中出賓離套

吔屎啦垃圾,haha,block柒你無仇報

飛毛腿 裝左核彈頭，我都係會叫核彈
如果裝普通炸藥咪叫飛毛腿

個垃圾駁唔撚到人要block人

問下老闆有冇得收早啲

用生命值硬接

一定係等電話睇下有冇女會揾我同我表白

搭飛機去日本旅行

入警署搶架生

導彈都唔知炸唔炸到香港一個區啦
個個以為世界末日做乜都冇人追究咩

同佢講 我愛你

繼續返工

仆你個街 上車返屋企 同搵女朋友都要最少一個鐘車程

睇完啲回覆

香港特別行政區應該改做香港特別行政區有限公司

最後30分鐘決定留係連登追擊大口狗

核彈就話冇得避姐
導彈有咩好驚

衝落去高鐵地底應該可以生存到

衝去中國講生存

先唔講政治，果度起得好深